求推介 九龍區髮型屋

有冇巴打有九龍區髮型屋推介
唔想再比兩舊水剩係剪短個頭
試過成張相比佢睇
明明係中長度髮型 都比佢剪到短一短
求各位救救我髮型

QB

推一個 求救

我去開 insider studio 近紅磡黃埔嗰頭

大約幾錢左右

230

可以試下既
反正我都比緊200剪柒頭...
唔該曬